咪撚再講私了/獅鳥

香港勇武手足係英雄

黑警有法不依 維護極權統治 英雄只係義務幫黑警做埋佢地嘅份內事

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

以後講一次私了 屌你老母一千次

手足唔係暴徒/曱甴 係香港英雄/民間自衛隊

自推

推

用字精確啲唔該

全世界正名勇武手足

文宣組都要睇到

無人理都要推

推呀

幫推

全連登正名勇武手足

勇武手足並不是私怨撚

全世界都要睇到

深夜唔好比狗帶風向

睇清楚自己人係幾咁高汁

香港嘅民族英雄

香港人就由香港人來保護

香港就由香港人來守護

無私了 只有以武制暴